可唔可以幫Professor含撚就拎靚grade

Bsex嘅學生全部A+

要屌埋

係咁易就好

想幫Ken tsang含

含完唔加grade你就gg

如果個professor係gay嘅咁就得

但我唔係gay

要有讀introduction to blowjobs 先得

改卷嘅係TA哥哥，唔係Professor

幫埋女professor𡃤閪，就十拿九穩

試過幫個後生女lecturer舔閪拎到考試題目

你估你係白淨靚仔呀
毒撚都學人賣屎忽賣舌功

有西既同人訓下教

每日俾每教授扑5次，5日直接first hon畢業

舔多幾次攞答案先有用㗎

你個名

破咗處先入去 好易上手
Yr1 Yr2嘅course 支爆4冇難度
嚟緊準備exchange俄羅斯

紅葉仔真係好撚on9

完全溫唔哂

溫成點啊ching

我都溫唔曬

本身諗住放棄某科，點知岀左個CA A左，搞到唔知點

CA? 咩嚟

Continuous assessment

以前讀u時真係試過有女同學同個professor搞，跟住攞A, 呢單野好多人知，過兩年個professor食隨知味想搞第二個女學生 點知年地向U投訴 跟住炒左個professor.

原來真係有架
咁我都考慮幫含先
BTW, 係髓

好多啦，所以明明有啲女讀書唔叻 但偏偏係某幾科特別高分，

小妹聽日幫professor含

正苦某部門有條女幫阿SIR含就有得升.

應該冇咩人溫得切
除左讀少credit個d人

進度還好

幾時幫我私補

幫我含就得
我養你

Vincent又話有ca睇，家陣毛都無

每年開學
sem1第一堂就 掃仔仔

之後隨機抽籤
將所有靚仔分造同一組

之後group present 變 大亂戰
叫佢地幾個一齊含我條丁

收皮，我得2日溫FA, 8號兩科exam

你又一日兩科？

Day1咁慘

考完即刻sem break